拎住100萬過台灣可以生活幾耐？

3個月左右啦

視乎你屌到幾多個台妹

100萬咩先㗎…

hkd

貴唔貴得過港女

利申 散左無耐 而家無心情工作想辭職

已經移左嚟計？？
落街食野好平喎
一個月平食但日日落街食都應該係$3000 -$4000

計埋做租租呢純粹想過去生活一排 散吓心

計港幣，1個人應該可以生活到6個月至8年！

幾千蚊租咁囉
有啲可以夾租同人分咁咪一半
一般都唔洗$5000 港紙嘅

即係圍埋食嗰條數就$8000 - $10000

不過我唔知你住邊啦
台北就應該貴少少嘅

唔做嘅又慳 10 年8年都得
晚晚去蒲就難

睇你大唔大洗
100萬買高息股一年計你5萬股息
除返開一個月大約16000台幣
打下風流工冇病冇痛住一世都冇問題

視乎你屌到幾多個台妹X2

邊隻可以有5萬一年?

5厘姐，好多選擇喎，1038 2388 6823 1883呢啲